原來李城個暫代領隊叫莎士比亞！！！

Craig Shakespeare has reiterated his desire to continue to lead Leicester City after their impressive victory over Liverpool.

The interim-boss was handed the job of steadying the ship after the controversial sacking of Claudio Ranieri and the players responded by producing a superb display to record their first Premier League win of 2017.

A brace from Jamie Vardy and a Danny Drinkwater volley ensured City moved out of the bottom three and Shakespeare could be handed the job until the end of the season if City also beat relegation rivals Hull City next weekend.

利記四大悲劇

我讀Drama架 拍定手先

以下邊隊是莎士比亞嘅四大悲劇
A. 曼城 Man City~
B. 曼聯 魚拉突～
C. 車路士 Chelsea~
D. 利物浦 Liverpool~